點睇386中石化，化化？

Ching 大手入左？